如何令一部分廢老離開中銀

其實好多中年到老年人有係銀行做定期
但佢地唔識用ibanking
有d銀行其實用ibanking就可以有高少少嘅rate做定期 而且門檻低 幾皮野就可以有兩厘
礙於佢地唔識用 寧願放哂係原本用開嘅銀行算
大家不妨由今日起 關心屋企嘅老人家 提議佢地其實可以享有更優惠利率
唔需要同佢地講因爲某資銀行 或任何政治立場 所以要轉第2間

其實有無外資ibank可以介紹下點開？最好香港俾支那搞到，同支爆一齊爆到七彩時都唔會有事既銀行

利申非廣告
某新加坡銀行5皮野可以網上做到